狗鐵職員 嚴正警告你班黑衣人 唔好再打爆玻璃

唔好打啦

真係唔好搞呀

11.14 曙光行動 繼續三罷

好曳呀你地

嘩d玻璃咁貴架 真係唔好打呀

太乾燥自己爆之嘛
叫左你咪撚用大陸野架啦

好過份

睇上去係港鐵自己用次貨

唔好

唔好打啊！好曳曳啊唔準咁㗎知唔知！

咁撚堅 爆到 應該強化玻璃黎

真係唔好打啦

東鐵線d新界生番真係暴力，睇下港島，blue blood真係高貴好多

唔關手足事架 係有個肥婆大叫震爛啲玻璃

唔好咁多手打爆玻璃啊

無幕門之前咪又係咁開

小龍女

可能扑邊位

咁易就打得爛，都幾唔安全喎，塊玻璃淘返來嗎?

成堆垃圾,平行時空咁

千祈千祈千祈千祈千祈千祈唔好

上衣林鄭攬閘大大
今日佢豈不要食幕門玻璃

please dun

幫推 救救港鐵呢個良心為港公司

我要訓斥你

應該唔係強化玻璃

Sad

換埋石屎呀笨

好曳呀 錫晒你地

所有玻璃都有機會自爆 港鐵肯定係用支那次貨

求下你地, 真係唔好再打呀

東鐵站無玻璃
原來咁貴 唔好

你哋唔好再推喇

用乜玻璃
拆哂佢未得

大家唔好再推

真係唔好

二三十萬一快？ 想轉行做玻璃

東鐵有幕門玻璃咩？

玻璃碎跌响月台嘅？

咩站

千萬唔好打，畢竟咁多個站好難換

港鐵整唔好咪撚開返
一陣有人跳軌/拋野落軌
返唔到工點算

原本以為幾皮一塊

似係個框冷縮熱脹, 令塊玻璃自然脫落
試下唔好買大陸貨可能會好D

之前有一次朝早罷工其中一塊玻璃都無端端自爆左

天氣乾燥

推

冷縮熱漲炸

睇錯咗 資料顯示應該係荃灣
比較矮身嗰啲閘門

東鐵線嘅路軌其實仲危險
我警告你地班友唔好亂搞

打玻璃 打玻璃 打

好暴力
好過份

唔好再打了

要連埋外框一齊換 係比較貴
唔係點賺你哋錢

爆月台玻璃門，正式收佢皮

全身幕門黎架
知唔知咩站

秒

各位唔好打啦

啲仆街要逼你返工
就算個門冇咗玻璃得返個架佢都會照開迫你地返工
分分鐘仲會加句說話話以前冇月台門都係咁㗎啦

唔好啊

打角落 一下爆 真心

封木板囉

甴近平

好 唔打

唔好攪破壞啦

推。

咪撚再打

唔好再打啦

外國好多都無幕門架啦

咁洗咪幫佢搽D CREAM

車箱入面個尿袋著火我都唔想嫁

唔好打

決定下個月開始唔買月票
日日停蝕到我痛

人地有保險賠，爛玻璃真係小事到不得了

唔好打啦 尤其係港島線果啲

唔好呀

暴動，保險唔倍

牙叻話齋：我睇唔倒喎！乜你睇倒咩？！

全身門 好似係旺角太子定係油麻地
幾條線都俾人爆曬

啲玻璃自己仆親

停止使用暴力

皮膚乾燥都會裂開 玻璃都係一樣

林鄭話係暴動，無得賠

犯法嘢真的不要做啊！廣傳！

拉
大家停手

千祈唔好

Ng ho da

真係唔好呀

no

得 千期唔好搞

咁大塊野冇得幾多存貨
最大問題係好容易爆 我哋都諗緊辦法

自然現象

有圖，吐露港公路實拍

但我想知點解啲玻璃爆左之後係凸向月台？
我指你地未成塊爆落黎之前

+1

已訓斥

玻璃表示好撚痛

中環同金鐘爆咗會點

真係好過份

本身強化玻璃就會自爆
自爆得咁勁應該係買埋啲垃圾中國貨
無做heat soak喇

咁貴仲要未必有貨，各位唔好唔打

0066咁大機構大把錢大把玻璃

唔好打爛呀好貴

too easy

不要再打了，千其唔好再打

但呢三十萬唔係你食哂呢

你講乜撚嘢呀
明明就自己爆嘅
人哋自爆
你就喺度屈我哋啲手足

ok，已訓斥及安排休假

全港多處地方冷縮熱脹爆玻璃現象

咁未好 跌左野可以CALL職員直刻執番

好問題我都唔知
尋晚見到啲玻璃爆曬好心痛

嚴正警告你哋班暴徒唔好再亂黎

夠啦 夠啦

唔好打， 我驚大家返唔到工

0926黃大仙站已停！！

千祈唔好再打 再打好難通到車 返唔到工㗎喇

不可一不可再 仆嘢真係好傷架

一塊廿幾三十萬

係咪中咗要害?

港鐵話唔得

方向正確了

叫咗你地幾多次唔好有蚛蟈製次貨

我要返工!!!!!

ok

好曳曳豬

死黑警好鍾意打

好浪費D玻璃......
丢入去路軌嘛

呢排忽冷忽熱

冷縮熱漲都正常姐

應該係肥媽黎

咁賣60萬 判返比間公司做

千祈唔好爆玻璃

唔好停

嘩唔得咁㗎

真係有咁貴㗎？

唔好呀 真係唔好呀

D 判頭食水幾撚深

記得唔好掃埋啲玻璃落路軌呀

問題，點解玻璃向月台跌

原來咁貴，點解雙十一唔淘寶入定一堆

警甴做咩又打爛哂d玻璃?

會唔會好臭㗎

連埋外框係會貴少少
加上正常情況其實冇咩機會要換玻璃

買大陸嘅咪又快又安全不過到時又超支姐

生你老母番 話之你曲定直

又貪撚咗幾多錢

咁就唔好再打爆玻璃喇

又玩角色扮演

求下你地唔好打

亦都唔準咁多手掃埋啲玻璃落路軌呀！

玻璃係沙黎 正常

下次唔好喇
記得比時間換玻璃

狗鐵野好撚雞喎,又會自爆咁搞笑

我曲得衰，我錯

黨鐵
要益中囯
買火星玻璃都會超支

push

死暴徒唔好再打

我做過地鐵廣告，真係十幾廿個唔同size拼埋一個月台

依家趕住用應該一個站100萬起跳

淘寶廿蚊都有啦

唔好再打爛啦

好過份～

開post 果位師兄係咪判頭黎架

真係唔好打

唔小心負評咗sorry 幫你推返推

又轉鐵閘囉

識打嘅千祈唔好打幕牆系統
維修係要好撚長時間同好撚貴㗎

啱啊 大白象 然後再加價

Push

仲要俾人掉到野入去 唔好啊

訓斥手足
準許休假
直至新玻璃裝好

果啲玻璃供應商係咪上市公司？係就考慮入番幾手

咁做喺唔啱㗎, 跌嘢落路軌咁好危險

幕門
太不好了

千祈唔好呀

太暴力啦

塊玻璃跣低左姐

玻璃都識爆拆

吾好打啦，好撚贵架
我屌

721 831 101 1112

問題兒童
向外打點解玻璃碎係入面

pls dun

唔好打
唔好打呀

用埋啲平野 咁易爆

係咪想借啲意罷工呀

我要返工呀

屌你 東鐵撚有門

依家d 人咁暴力嘅

仲有邊間保險公司肯賠?
差唔多每日都有野爛, 每日都有野claim.

遲下用鐵材封就好笑, 國際笑柄

唔好再打喇

拿唔好有樣學樣呀下

真係唔要得, 唔可以打, 知唔知!

又一城個種應該重貴

唔好打呀! 夠啦! 輸民意架!

係囉，唔好啊

油塘，今早7：45左右，幫手認人

電光火石間，無啦啦爆開左

應該係黑警做嘅

不過講開又講 我哋公司冇嘢叻 最叻就係每個站都裝滿晒CCTV 你班仆街下次入嚟仲敢唔蒙面蒙全身晒嘅話 洗乾淨你哋啲八月十五

好殘忍

大家唔好推

已訓斥手足

塊玻璃

玻璃要三十萬？

唔好打！夠喇

不完美
可接受

明白 玻璃好緊要

主佑玻璃不要再被港鐵使用

最大塊嗰啲呀 連框換 連安裝唔使錢啊

piah

Good point。不過Unlaminated/ laminated 玻璃會有分別？

邊位手足咁有膽量 由地面裝修落到月台裝修 仲要佢唔上返塊玻璃都唔知通唔通到車

唔好打呀

puah

有乜所謂, 以前都無幕門架啦

又話打廣告板？

邊度嚟？

woah

嬲

唔好打呀 d玻璃好貴嫁 千祈唔好打呀

打爛月台幕門玻璃係咪可以令黨鐵停駛？

已訓斥塊玻璃，叫佢下世小心啲

嚴正警告你哋班仆街多一次 我哋公司最叻就係每個站都裝滿晒CCTV

你班仆街下次入嚟係正義嘅話就唔該唔好蒙面

係咪catgirl呀？

叫一大班男職員搽

撳停緊急停車制 再打爛個制 點睇？

死暴徒！

警告你地唔好再打爛玻璃

唔好搞路軌

今朝你地叻啦，我到而家都仲坐響黨鐵

咪攪我後面呀仆街

西鐵線 巴士廠

自燃

so expensive

收到！真係唔好！

睇玻璃碎，似由內向外爆喎

唔嚴重都唔會出聲 成個站幾條線都爆曬

Good job

我睇唔到有爆喎

林鄭快出來安撫d玻璃la

痴線，d 玻璃唔小心跌左落路軌咁點算

有幾good point
你打爆玻璃咪向下碎
咪一半跌落前面, 一半跌落後面囉

睇太多電影 中間先係最弱

要打pat pat

d cctv 係緊要時刻一定損毁晒嘅，點都好多謝你提點

係囉 好似入面爆出黎

強國玻璃嚟

透明物體跌下

好曳

依家啲玻璃咁化學嘅😂

唔好打玻璃啊

打爛晒我點返工

咁真係唔可以打喎

封左又點入？除非係popo

平時打大堂啲玻璃咪好囉
原來月台啲玻璃咁值錢 大家真係唔好咁做

有撚排訂!

塊玻璃自己跣落嚟
一定係

N年前都無門架啦

好慘啊玻璃

如果佢真係強化玻璃嘅冇可能唔係邊位角位最弱
普通玻璃就中間最弱

唔好打 唔好推

唔好意思
其實係我

點解係路軌爆返入黎

好人好姐點會爆，塊玻璃自己攞嚟

自己跌親

好肉赤

。。。唔好呀！

唔好呀 會失民意架

係時候到烈車個塊

呢個咩站

真係唔好打爆玻璃呀！好危險㗎！

如果每條線都爆幾個站，路面又有事，
真係返唔到工又返唔到學，香港人好慘㗎！

真係唔啱

真係曳曳

驅趕所有仆街大陸人離開大學宿舍

1)嚟香港滿三個月仍未能講廣東話既趕走
2)撐支共反港獨仲要岀手打香港生既私鳥
3) 支持香港既可以留低

扔藍絲落去

跣抵

個女仔好慘

吾 打

屌 講左唔好

點解個 post 仲係到

要提醒

又要加價啦

啲強化玻璃假架 咁易爛

唔好打呀 維修費好貴㗎

支持黨鐵加價，最好加撚到大西北出市區成舊水一程

上熱門最好 如果唔係我日日加班點搞得切

講真,玻璃自己應該衡量番風險

大家千祈唔好學啊啊啊啊

個框歪咗仲大鑊

隔住地鐵既玻璃 就算冇都唔影響開車

咁手多，成日鬧你地都唔聽話，。

以前都冇架啦

屌 唔好呀

哦。

千其唔好咁做

哇玻璃死傷無數
暴徒先死幾件
好過份, 離哂大譜呀

明明係塊玻璃嬲到爆咗
點會係人為嘅

其實 831之後就有呢個諗頭 隔左2個月終於都來

千奇唔好

太曳曳了

唔好再推

麻煩推 新post

［文宣］各區全日開花

玻璃不小心滑倒

打玻璃算啦 咪撚打個框

其實唔裝玻璃幕門就唔會爆玻璃

唔好打爆玻璃呀

睇唔出20幾萬

唔好咁做呀！！！！！！！

唔準再打呀

大家千萬唔好再打啦

習曱甴

Pish

唔好咁做

咪撚打爛呀屌

打完整返好貴啊

sorry

大家要和平D

咪係囉，太過份啦，千祈唔好咁做

我港島人都自認垃鳩圾 小西灣簡直係世外桃園

你點影的

唔好打啊

唔好打啦 冇得搭鐵點算呀

落鐵版囉

唔整又唔得 錢使左整好左 又自爆 陰功豬

依前地鐵都冇幕門，驚乜

未整好係咪唔可以通車？
你知啦得個框容乜易啲人跌落去
比玻璃碎界親都唔好嘛
一個唔好彩跌左野落路軌仲衰

一定啦，你見CS嗰邊d玻璃咁難打爆，月台玻璃反而全碎就知

好有道理

要落到月台爆 有d高危喎

東鐵撚有幕門

會唔會因為安全性嘅問題，所以無左啲玻璃就唔停得車？

學術討論
如果掃d碎落車軌會點

嘩好危險

比人食咗幾多油水？咁貴？

我估遲啲會用鋼門取代月台玻璃

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

真係唔好再打爛啦

唔好意思其實之前澄清左
應該係荃灣線或者係馬鞍山線

尋晚維修左太多玻璃個腦唔多清醒

唔好啊 咁暴力

廿幾年前都無嫁喇 不過列車高速入站 月台又咁窄又人多就好危險 依家無左玻璃一定要慢慢入站 一定做唔到 3分鐘就一班車

瘋狂推

想睇

Sorly sir

唔會有下次

好驚你班暴徒

係囉 真係唔好再打爆玻璃

包租婆 獅吼功

岩喇岩喇

睇林鄭可以拖到幾時

哦

錢唔係問題 黨鐵大把錢 最緊要無貨同行唔到車無得番工真係好嬲

屌! 你地痴撚線架構!! 千祈唔好打爆玻璃呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

d玻璃中國製？
只有中國先會玻璃心碎到一地都係

Ok 幫你警告d卧底唔好扑

再搞真係唔洗返工

政府係黨鐵大股東，連何妖呢d垃圾都可以打尖做手術嘅時候，你覺得向保險公司施壓好難？

你班仆街
好危險㗎
唉而家我唔敢搭地鐵啦
一陣跌落路軌

[MTR貴重資產] 大陸列車值1.1億，核心零件一壞即停駛

成條路軌玻璃碎點撚行車呀屌

太過分啦

不可以

咁貴呀

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

爆到咁有強迫症都整幅全爛先走....

用中國野啦
不過應該會抵唔住震盪自爆

立左冬 天氣特別乾燥，大陸貨咁就頂唔順

咪阻唔到人 擲水泥 落路軌？不敢想像

大波驊？

玻璃碎係依個方向嘅？

原來咁貴架 扑爆晒咪有排裝

呀～～～

推 千其唔好搞

垃圾鐵咁多年都仲未全線裝門
今次唔知拖幾多年先整到

好有聖誕feel啊

劣質強化玻璃真係會自己爆

但由A2落嗰時我覺得手足可以再加大力度

唔係向路軌爆咁神奇?

都要睇返佢supporting frame 係點，通常離support最遠就最弱，睇張相係4邊supports,所以中間最弱

廢老: 唓,以前冇幕門果時咪又係咁塔

真係唔好打呀

班黨員不知幾開心 日日放10點

地鐵30蚊不是夢

唔好打唔好打 好貴架

好衰呀
唔好咁做啦

睇d舖頭修復後知道，玻璃係唔駛爆哂，只要打到咁上下裂，佢整嘅時候一樣要成塊掉哂佢

唔好再打啦！

甩左咋，邊見到有爆，唔好亂報啦

用大陸列車太震震爆者，用咩鬼大陸野

點解玻璃碎係出面？ 竟然唔係跌哂落路軌

Sir你點拆的

大家唔好再推 唔好教壞人

d玻璃喺月台上面嘅 邊個咁勁去到路軌打玻璃？❤️

唔好啊千祈唔好啊

柒婆幾時去慰問下度玻璃門

千祈

屌近排翻風
大風得滯跌咗姐

真係唔好啦
好暴力